我都唔明點解又老又醜都可以有軌出

學唔泥⋯

熱咖啡

佢對羅家英好好架

羅家英

佢出軌？

佢取人個閪經

閪經有冇咸魚咊

粗口歌